監控燈柱啲NFC感應器會唔會感應到銅芯口罩?

陰謀論到on9

你覺得無人會解剖個口罩睇？

要做古惑野都係id card 做啦

起馬你要跟身